單身5年半的心路歷程

第1年: 好開心，甩身了，可以周圍溝女
第2年: 仲係好開心，自由自在
第3年: 要考DSE了，兒女私情放低先
第4年: 唔急，大學4年慢慢嚟
第5年: 定啲嚟，未遇到啫
踏入第6年: 未來半年都預咗日日坐喺屋企，已經做好準備A住grad

正股……驚……驚閪！

收皮啦臭雞

我有不死身，你問我答

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

臭雞

雞都有愛港嘅

大家都係雞，不用分得那麼清

pish

恭喜

有咩值得恭喜

仲有冇打星矢呀？抽到信用卡未？

有
今季開始難爬咗

唔係呀？難係邊？

神龍蝴蝶好難打
不過我今日啱啱砌咗隊天貴邪撒隊，應該會好啲

你有冇咁多本鹹書呀？天貴同邪撒都要吃很多喎

邪撒本身用開，2355
天貴1323，命中推到110

邪撒真係要再改強，花費太多書了，表現令人失望。咁睇落你嗰陣Ok呀

邪撒本身係課長角嚟，未出蝴蝶神龍之前根本屈機，不過宜家就算滿技都打唔爆神龍個盾

屌，個po冇人理

難得你浪費了咁多本技書

其實嗰遊戲好似係鬥刷小宇宙同課金升技能。

冇乜技術可言

咁宜家都仲勁嘅